〈全民運動- 913黨鐵商場Window Shopping〉

〈全民運動- 黨鐵商場Window Shopping〉

我係上個禮拜六最早發起去德福同連成靜坐嘅admin,我同意各個商場自發遍地開花係好開心，
但係我哋唔可以沉醉係淨係唱歌嘅環節。勇武升級俾人話激進唔可行，無理由和理非唔升級轉型掛？
記住，我哋嘅目的係要影響到佢哋商場嘅收入，所以我覺得可以係商場入邊做不合作。
黨鐵旗下商場係重點收入來源，佢地平日除左靠收租，仲有利潤分成。如果做到全民齋睇唔買，
塞住成個商場鋪位入口，店舖無生意自然無分成，直接影響黨鐵部分經濟收益！
假日帶動人流刺激經濟，一個月大概共有8個星期六、日、加上公眾假期，
只要每星期癱瘓佢一日，斷佢經濟命脈，中曬致命傷！

只係傾點樣針對港鐵商場合作運動

日期：9月13-14日（星期五六）
時間：1900
地點：圓方、連城、德福、popcorn
活動：靜坐地下、遊行示威
目的：令到商場自己落閘封鋪比壓力港鐵從而迫使港鐵回應831太子事件以及偏幫政府事件等

港鐵超合作頻道

跳閘頻道@mtrjump
跳閘公海@jumpmtr
第一日小試牛刀，到時見。
7時集人齊上落，遍地賞月齊抵抗。

下面係行動細節：

1. 行動內容係乜？
• 齋睇齋行唔消費
• 塞爆紅底食肆門口
• 企係門口研究餐牌、商品
• 入去鋪頭仔細問產品細節（不停問）
• 令真。消費群被迫罷買、罷食
• 目的：迫所有店鋪落閘
•
同場加映：
• 民眾自發叫口號
• 民間集體演唱會

2. 如果最後真係有狗守咁點？
• 如果未開始就有狗，一定要「散」
• 可以自行選擇留係商場行街、或離開
• 如果開始之後有狗，可嘗試屌狗
• 但萬一哨發現有重兵，混入市民離開

除此之外，假設當日其他地區勇武BB衝，有狗守商場等於幫左佢地分薄警力。
• 可以選擇在大電視下聚集
• 記住「勿相認」，「睇電視乍」
• 保留有足夠狗在場

3. 衣著打扮？
• 全民街坊裝，千祈唔好黑衫
• 可以考慮帶D最近買既野，扮係岩岩當日買，當做平安符盡量保安全。（記住唔keep 單唔犯法）

4. 有咩要留意？
• 呢次活動嚴禁勇武，唔好破壞任何物品
• 記住一定要扮成消費者
• 盡量唔好一大班人同一時間一齊走
• 切勿「落單」
（當然如果你本身計劃係玩完商場，下場轉玩勇武，就做你中意既野，兄弟爬山）

知道今日好多唔同地方有唔同活動，
大家隨便揀一個你鍾意嘅活動去

中秋自選活動 祝大家平平安安 團團圓圓

►人鏈活動◄
1630 石硤尾聯校人鏈>集合點: 黃棣珊中學正門
1930 屯門牛牛人鏈>集合點: 顯發里對出空地
2100 將軍澳人鏈>調景嶺站→單車公園←寶康公園
2130 沙田城門河人鏈 (直接去最接近你既河邊集合)
-------------------------------------
►快閃大合唱◄
1300 中環>遮打花園
1300 太古>OIE樓下水池
1930 屯門>顯發里對出空地
-------------------------------------
►獅子山之路，齊慶中秋夜◄
1900 大圍、樂富、黃大仙等入口集合
-------------------------------------
►18區賞燈晚會 ◄ (如無注明則2030開始)
【新界西】
屯門顯發里對出空地 (承接大合唱)
屯門公園
天水圍公園
元朗公園
荃灣公園海濱長廊
葵涌運動場籃球場，林士德遊樂場
青衣海濱長廊
【新界東】
1900 上水陳融中學旁紅場
沙田中央公園
大埔海濱公園 ，大埔中央公園
馬鞍山公園
將軍澳海濱公園，寶康公園
【九龍】
美孚嶺南之風
長沙灣遊樂場
深水埗通州街遊樂場
尖沙咀梳士巴利道公園
黃大仙廣場 ，摩士公園
觀塘海濱公園
油塘道遊樂場
2100 紅磡碼頭
2150 慈雲山中央球場大合唱
【港島】
維園中央草坪
鰂魚涌至西灣河海濱長廊
柴灣公園
【東涌】
東涌海濱長廊，百慕達公園
【離島】
2115 長洲東灣

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

一定要去呀

明天中午有沒有window shopping活動？

推

我去德福

我！好！急！呀！

+1

有呀

tui

今晚德福？

坐爆個商

德福

到咗

到左